有無人會成日睇返612嘅新聞直播

如題，每次睇返都熱血沸騰，當日士氣真係好高昂

有同時警惕自己唔好降溫

我七點未夠到咗政總，已經過萬人，三點幾，過萬人一齊衝，真係好誇張，仲要n95係高級裝，利伸，打機

我覺得7月1都幾癲

仲記得當日立場嘅訪問小妹妹講嘅嘢仲有死士接受蘋果訪問講嘅嘢，而家時不時都會聽返

好多裸裝嘅人都照沖，好堅

唔敢再聽 真係會喊
有時出去唱榮光都好想喊

個貨車司機比狗射到嘔血

個女士訓低左都係咁比狗用盾鋤

個男仔比畜龍拉落地下亂棍圍毆

60幾歲cancer伯伯比狗射肚倒地

姨姨叫狗收手，班狗係旁邊放催淚彈

中信一堆人照放催淚彈，險人踩人

拎住箱水既哥哥比4-5隻狗打完再壓撚住唔比走

畜龍大叫：出黎啦，自由閪

唔好意思，我記性唔好，淨係記得咁多，有冇人補充？

求樓主置頂

我自己有錄低 但睇到4點就會喊

平時係屋企loop榮光都毛管豎起每次聽同唱都好有使命感

612 已經係死癲狗

一世都唔會原諒

就係呢日，改變咗無數人嘅一生

邊個暴力先？有記性既人冇可能唔知

仲有，唔係政府硬推惡法，唔會有今日

周同學走左之後出去
有個中學生係人群中間講左一番說話
最後幾句係希望大家齊上齊落
要一齊返黎, 不受傷, 不被捕...
真係喊左

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

因為果日係all or nothing
It’s now or never

果日手機一彈周同學嘅死訊，果吓真係喊咗

雖然個日要同家人去左醫院
但返到家一直有留意情況
點解政府要開橡膠子彈？
女拔教師的視力已經回不去了
伯伯之後仲要被告暴動、雖然踢保了、但都足以驚餐死

雖然是個困局、但太古廣場保安見真情同同理心

垃圾政苦成日講嘅暴力，個人覺得暴力根源就係612直接射頭/眼，由果刻開始，一切都返唔到轉頭

有位女手足俾班狗拖走仲要拉高件衫搞到女手足走光

仲要老屈示威者掟磚
之後佢地敏感到言語、鐳射筆照下佢地都要被捕

掟下水樽就射胡椒
714沙田就係咁觸發出黎

原來只係半年前 但睇落好遙遠

果日最勇武果班係晒呢度

早幾日都有睇返RTHK 714血戰新城市啲片，有手足比狗禁低，隔離有另一個手足拉佢走，果份勇氣